# devops-42_2020

Gitlab server :

    Gitlab server: http://142.93.37.91/
        ssh login: root / Interdiction de mettre des mdp dans le sujet ahah
        Gitlab login: root / ahah

    Gitlab CI/CD: 167.172.53.134
        ssh login: root / ahah

__
Ansible :

    Back :
        Serveur: Not Yet
        Php - Laravel
        Port - 8000
        Config: ./back/.env.example || ./back/config
        requirements : PhP >= 7.1, Composer

    Database :
        Serveur: Not Yet
        Mysql - default port = 3306 - default username 'root' - default password 'root' / '' -> to edit in back .env
        requirements : PhP >= 7.1

    front :
        Serveur: Not Yet
        Javascript - angular
        Port - default = 4200
        Config : ./front/src/environments/
        requirements : npm

__